阿古路:冇正選我就去皇馬

阿古路與哥帥攤牌：唔保證正選 我就去皇馬

去年夏天，哥迪奧拿對曼城大換血，很多名氣球星都成為了犧牲品。儘管哥迪奧拿的處子賽季戰績不佳，但他卻會繼續強力推進改革，這讓曼城頭號射手阿古路嗅到了危險的氣息。

自從捷西斯來曼城報到之後，阿古路便多次被哥迪奧拿放在了後備席之上，在哥迪奧拿手裡，阿古路雖然是頂級前鋒，但他卻無法保證自己的主力位置。這種情況也讓阿古路對自己的未來抱有很大疑慮。明年就是世界盃了，阿古路顯然無法容忍這種踢不上絕對主力的情況持續下去，畢竟他在阿根廷國家隊的競爭對手有很多。

阿古路為了自己的世界盃前景，決心和哥迪奧拿進行一次面對面談判，他希望哥迪奧拿能向他保證新賽季的主力位置。如果沒有得到自己想要的答案，阿古路便會考慮離開曼城，而皇馬將是他最有可能的下一站。按照英媒估計，阿古路現在的身價大約在6000萬英鎊左右。

目前在曼城，捷西斯是哥迪奧拿的寵將，這位巴西9號前鋒，正逐漸成為曼城的主力射手。若是哥迪奧拿不改踢雙前鋒，這意味著阿古路便有很大可能失去主力位置。針對阿古路的情況，哥迪奧拿也有過表態，他說道：「也許球員可能不太相信我，但我真的渴望幫助他們提高他們。我從入主曼城一開始，便試圖幫助阿古路，讓他成為一名比賽參與者（影鋒），而非一名高產射手。」

哥迪奧拿繼續表示：「我執教巴塞隆拿時，遇到過不少28歲、29歲的球員，他們都願意改變自己的球風，我不喜歡在禁區裡等機會的前鋒，因為阿古路個子不夠高。我覺得阿古路能成為一個更好的球員，他的能力不能僅僅局限在得分，他也應該為隊友創造機會。」按照哥迪奧拿的說法，阿古路想要獲得機會，就必須改變。

去皇馬做賓斯馬後備
不過有歐聯捧

把自己看得這麼大.jpg

講撚到皇馬實要佢咁

朗尼:冇正選我就去皇馬

甘又系，皇馬後備都好勁

躝番阿根庭啦

Agger路去執波就有佢份

C羅 魯尼 本澤馬

agger路

早兩年皇馬就會要，而家成日傷點會要

米勞列：冇正選我就去皇馬

做咩而家講到皇馬話去就去咁

on9早兩年先至成日傷

拖舟:阿古路？不了

Who

山齊士：無前四我去皇馬

兩個一齊去皇馬，加埋牙朗要幾多個波先夠踢

係 成日話賓周最撚勁
笑撚死

皇馬抬價部?

阿根廷有冇世盃打架

出到去無人識你呀寶斯馬

一定買你架咩

皇馬買人已經唔買巨星 走去玩幼齒好耐啦

去巴塞 美斯墜後一格踢小白個位會唔會fit 啲 兩條友又咁fd

死傻西

賓斯馬：冇正選我都留在皇馬

牙蘇中鋒喎 牙古踢右翼？

係得你先認為監躉最勁

一線球員去一線隊

你馬體會嫁啵

總統 主帥 主席 全部都係賓周既人

朗尼>>> agger路

駁吾刀

Agger路

你去蝗就有正選咩？

佢地傻撚左?尋日先屌完監獄馬

皇馬球迷日日都屌賓周喎 話佢儲氣儲一季先得一兩場好波 其餘都喺度9 hea同浪費機會
原來喺你眼中佢勁過阿古路

冇可能冇正選

死垃圾

沙維奧拿:我去皇馬冇正選

含拖舟條柒應該最撚勁

agger

我見d皇狗日日屌bc馬架wo

Those are false yellow

今季咁樣點去皇馬
打人情牌叫美斯喺疤 R 個位俾你啦

個後台大撚到...

同啲傻西認真係晒鳩氣
比佢繼續做井底之蛙算啦

條巴西仔過兩年就轉會恒大架啦

皇馬 abc

根本就冇人覺賓周勁過阿古路
達仔都勁過賓舟
不過賓周同拖舟同國籍加幫佢瀨袋底
再勁黎到都係做賓周後備

屌你老尾25路

狗黎

其實aggre 路真係好勁咩 大賽必失靈既
賓馬假假地歐聯都有50球

實要囉 點會唔要

邊夠agger路出名個名柒出國際

用達仔唔好

咪玩啦 阿古路唔打返中路識鬼踢波咩

賓斯馬：主席。領隊都係我d人，你點同我鬥

執波

留名睇巴西仔過兩年去皇馬踢agger路走

又哩句 國家隊就廢 踢球會不知幾勁

史杜列治：冇正選我就去皇馬
巴舒亞伊：冇正選我就去皇馬
韋碧克：冇正選我就去皇馬
贊臣：冇正選我就去皇馬
朗尼：冇正選我就去皇馬
干尼：冇正選我就去皇馬
高治：冇正選我就去皇馬
……

阿古路有冇入過波？

黎阿記同我拍住去啦

基奧特: 冇正選我就去皇馬

搵賓施馬啦
物以類聚

我屌爆你老母，上一場策動攻勢不知幾勁
三球波都關佢事

屌你老母

Source呢？ 我唔信